毒撚深夜聊天室

有冇人可以陪我傾下計

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

夜啦，訓啦。

樣就唔差既 係冇六呎高..
存摺就冇啦 銀行都唔出啦
銀行戶口就有好多個 樓契地契都有
我都知世界好公平
努力啲啦巴打 聽日準時返工呀
知唔知道？